既然有絲打M血都餵，咁我都唔輸蝕

閘機寶寶話好癡口

我屌你加返慎入呀

612
721
831
新屋嶺集中營

我屌

屌

頂

嘔心但支持

巴打好型 我都想食

屌你老未

不割席

屌你

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

白汁燴

第一次見到呢啲野 會覺得做得好
同時又好嘔心

巴打我想要一張

𥱊

閘寶寶幾時出世

巴打做木工？

白膠漿嚟姐。。。？

成部閘機腥到

為部機注入生命

屌生命閘機

益力多咋嘛？

by any means necessary

好撚腥

係咪白膠漿咋

CLS,見到張圖,買都會票班友仲夠唔夠膽用

不割𥱊 但好嘔心

整d aa超能膠入去啦

白膠漿黎

嗱講真，我就點都唔割嘅、不過下次講定先

肉龍白汁

屌你老尾

gay

我都想食

我屌咩

幾時玩屎

好腥

嘩

唔割
利申 想奶

屌你我食緊飯

抹個個真係慘

唔好咁啦大佬， 香港人超越支那人了

個post有味嘅

內射閘大大

有dna喎大佬

小心驗DNA...
不過打完飛機唔洗手都好平常

黃衫接生一打開部機就嘩嘩叫

我今次想割了

係都要玩d有DNA嘅野

+1

白膠漿

好噁心

但不割

白膠漿黎既姐,嚇我唔到既

餵白汁

好彩戒咗黨鐵

食緊飯見到 決定share個post俾唔同gp
攬炒

嘩我屌咁狼啊巴打

有dna

啲精會唔會同之前絲打啲M血結合而受精㗎

依世都唔用飛

黨鐵真愛支

不支持但不割蓆

白膠槳黎架姐嚇我唔到既

唔好咁痴線啦好嗎？

其實白膠醬黎啫，你呃我唔到嘅

屌.............

好癲

會生bb 閘機

咩咁嘥料呀

。。。。。。。。。。。。。。。

閘機懷孕了

我屌你老味

不過都不分化

回解要玩自己DNA

玩返狗屎咪算囉

白膠漿黎 扮乜鳩

巴打玩命

oh my fucking god😧

救命呀

好撚知撚線

下次玩屎

新鮮

好似影到指紋?

支持

我屌你
不過喂精都唔割

無咁稀

核爆都唔..........

唔撚搭黨鐵了

割咩 講清楚

我都估到

G持

CLS 手足

屌你 閘大大懷孕了

屌啊，我都想屌部機

好撚臭

會有BB

好杰喎

唔完美，可接受

唔割

一部閘機有m血同精子
咁咪會

掂呀巴打

好型

唔割呀屌

中出閘機

想嘔，但不割

食緊飯。。

不割

一陣check 到你dna 就奶閪

錫春袋

下次加返個慎入啦

不割但真心反胃

Cls⋯⋯

哇diu 核突到你
.
.
.
.
.
.
唔割

又腥又臭

咩站? 邊部機?
我即刻去

中出閘大大

液之奇幻旅程

屌你搞到我唔敢用
一定要提醒班藍c自由行

唔怕有你dna咩？
BB出世後實查到

M血->鳩精->爛屎 不意外

不割𥱊

諗左3秒係咩黎 之後屌出聲

巴打你個名

閘大大口交

屌 不割 但

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

屌 一定係白膠漿嚟

dllm

This

哇屌好彩戒左黨鐵。。。。

賣飛佛

好撚癲不過我鍾意！

屌你咩

唔割

隔住個mon 都

爸爸唔好唔要我好波

點拎出黎，
成浸精味

會有bb

shittttttttttttttttttttttttttttt

衝紅燈唔會有bb架

然後林太黎錫下部機

乜野黎

你老母
屋企整定先??

屌你可唔可以唔好咁唔衛生

可能部閘機食得津津有味呢

好撚彩已經好耐冇搭過地鐵

Is

嘆為觀止

屌 會唔會驗到DNA

濃厚射精

屌你咩
入邊個站？ 等我避開

。。。
唔知講乜好。。
但係支持

真係似白鳩漿多D

痴線 要割了

cls

強烈譴責你

屌你食緊沙律

巴打痴撚線
支持

好撚核突但唔割

我屌
點都唔割

不能只有我看到

汁系魔法師

哇 屌
唔割

唔好同我爭ok？

充滿精液的__ __
插入閘大大體內

GAY

游餵精？

不如留比我食算啦。。

咁咪會生個習寶寶

係都唔好開飯時間開post啦

不割

男人應該睇得出唔係精黎

唔....唔割！！！

屌你係喎
雖然政府未必有樓主dna record住

屌！好撚核突呀！好想嘔！痴撚線！

Jm9

會唔會有bb架

I want to eat

會唔會令閘大大……受孕？

哇屌

我屌愈嚟愈嘔心

嘩頂

屌啦 不了

呢張就係傳說既中出即飛

同閘大大受精

屌
不割

有dna嘅野你唔驚俾人拎去做物證？

白膠漿黎嫁姐
嚇我唔到既

隔住個mon都聞到陣腥味

我頂

(分享) 香港漫畫家畫到淋病PoPo咁到肉無人講?

以後買飛之前
帶定手套先

香蕉奶黎 大我唔到

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

屌⋯⋯

痴線 真係有

Respect

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

好想割但唔割

你呢個角度 , 點放張飛入去 ?

巴打好偉大

痴撚線 lol

閘總有無叫你做爸爸？

哇屌食撚緊飯㗎

部機一定好撚腥

屌 好核突

雖然好變態 但係唔割..做得好

我屌你

明明就係白膠漿

部公廁閘雞攞個lone俾啲飛同八達通係咁啪

白汁雞皇飯

吾好拎白膠漿出黎扮野

玩到咁大

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

喂呀屌你
Push

...不反對通知書

好痴線 但我中意

癡撚線！

想奶部機。。。

白膠漿啫

唔係話唔支持巴打，但見到你啲龍汁，啲量咁少似係腎虧

仆街食緊嘢 啱啱想吞嗰吓入咗嚟

係咩站？
屌你老尾要用入返d洗潔精洗返乾淨部機

cls巴打

遲d 會唔會有屎

屌你…咪痴撚線…
有dna架…

臭閪

不過我中意呀

想食

好想幫你奶哂佢

留返啖比我

想食你篤精

一定係白膠漿 除非唔係

可以

屌食緊飯架

各位做個時要小心。留底指紋就ON9 la

臭

痴線 有畫面

可以想像下自己吞緊巴打嘅精華

🤣🤣🤣👍🏻

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

溝左水？

屌不割

屌你咁算唔算意識上口爆閘大大
樓主你自己睇住呀

巴打辛苦哂 得咁少

可唔可話我知邊個站？我唔想被TK

可以*

屌 好彩食咗飯

不過睇完想嘔

內射

點解出閘會有精 你係閘內。。

好撚嘔心
不過支持

又卵又精， 會唔會有bb㗎？

屌

但正

唔似

又有傻仔送DNA

我鐘意

好撚核突
但不割蓆

有bb

嘩屌

癲

cls

做乜唔俾張我食，我都餓

好撚嘔心。。下次打格

哇....C兄你D精都幾大篤

屌有味嘅

diu

diu... 唔好咁痴線啦

汁男

頂你老虎蟹都唔買非

嘩 屌

帶卵 m 血+ 精
微溫閘機適合胚胎生長
定時有巴打絲打餵食

下次加番句慎入唔該

嘩我屌

慎入 屌

想奶巴打啲精

想, 但係都不割

我唔會割

但無法改變好撚核突呢個事實

買特惠再餵

好想割

杰到反光

口爆閘大大都唔割但唔推啦好多行動post:

lotion黎咋

唔好咁啦 咁樣搞唔到上面班高層仆街 淨係搞到啲清潔姐姐

唔割 但係屌你

巴打好癲
我鐘意

以後經過地鐵站都有陣UP味

姐姐唔包清潔機入面而家好多黃衫整

不過真係好嘔心

真 米青？

十個月後有小閘機

閘大大會唔會大肚

排隊

沐浴露姐 呃我唔到ge

屌你老母，咪咁撚痴線啦
一陣性病大交流多得你唔撚少

行動post又推唔起
金魚佬post推到上熱門？

會唔會特登去驗你DNA捉你

洗頭水

入閘然後盡是生命

白膠漿黎架啫 你嚇我唔到既

包皮都唔割

練奶 嚇我唔到

閘機表示要生幾個部小閘機？
btw...

唔好浪費吖🙈咁多～好多人想要

唔好以為我唔知你用緊白膠漿喎

FUCK

一定好臭

屌你但我中意

攞去驗DNA

你係點樣儲埋再塗上去....

Fk

痴能線

好想食

俾我係港鐵維修即刻quit，返工撩人d精，仲係男人嚟既

想嘔

唔割...但巴打係即製定點？

查過起初係用「席」。

Between

其實知唔知有dna

點解要留低自己dna

當然係林鄭去接生啦

點驗

屌
唔割

連登果然係最大同性戀論壇

[和理非唔該同我全面進場]

搞大咗閘大大

屌白膠漿都唔割

閘大大吞晒了

勁

龍汁閘機

屌咩

屌作嘔左聞到陣味

正常少少得唔得

中出？

屌
好撚核突

白膠漿支 大家醒目少少

你鹵味

巴打，你呃我唔到！！！白膠漿嚟的

正評你
但心理上係想負評你

有冇愛滋

不割，但比我打個冷震先

Rule 34 出動未

人射你又射

好多DNA
BTW 善用不推文

活在球內盡是生命

講還講唔好貼圖呀大佬

白膠漿黎嘅姐 嚇我唔到嘅

高質！唔割

去死吧

只係核突 但無乜用
唔該餵返啲真正補到身既野比閘大大食

雖然好撚核突 但係支持

人閘一體生物

閘大大有BB了

成部機唔洗要

屌
但不割蓆

下個會唔會餵屎呢

核爆都唔割

同閘大大...
巴打重口味到
gchi

求制作過程

shit

真中出

見到前面條女咁撚正唔小心早洩姐唔係犯法呀

利害呀兄弟 好想知你整完點攞出街
唔會即場整掛

點都唔割 但

嘩 屌！

你唔係即場chok出黎呀話

唔割，不過你要對閘寶寶負責

比起閘機，廣告牌先重要呀

吊你 第一眼笑撚左

拎得出嚟d精都死曬啦

心理變態

打完飛機唔覺意揩到張地鐵飛有咩問題

點解要用地鐵飛打飛機

哇 我屌....

遲啲會唔會玩埋屎 一patpat搽落去

因全比黨鐵洗幾叉野螺去驗DNA

射精落閘都唔覺

割*

rest in piece

搞大佢

幫手傳，全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留DNA，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

好撚想割你 但大家手足算啦今次

俄亥俄之心
畜牧系學長

少年你太年輕了

白膠漿黎架姐，嚇我唔到既

好撚絕

同啲m血溝埋會唔會有BB

口爆閘大大

中出...

和理非 搬物資呀
水 面粉 布 有車既帶啲花生油黎呀
大家一齊整蛋糕呀
和理非唔好再出黎行行企企就走啦
拜托大家！

屌你老母痴撚線

痴撚線

巴打，邊部機？等我避一避

北角

煉奶？

射落閘大大到

好嘔心

屌你個閪

我屌 岩岩食飽
想嘔呀屌

藍絲維修狗整

你屌

師兄 飲奶唔好扮

屌 嘔心到

笑死 g 持

。。。。。。。。。respect

中出維尼

出閘姬物語

喂狗尿？

AS

好波

可以慳番啲飯錢買裝

Omg

欣賞

擺到明白膠漿
絲打都算 巴打唔會唔知精係咩樣啩

半人半閘生物

中出閘大人

我吊 真精定白膠漿

咪留指紋DNA, 都話有報警搜証拉刑毁

推

玩到咁撚大
不割

Dllm唔割

r34

樓主對住張飛都J得落真係不得了

留返啲力俾聽日啦，
聽日仲有3萬個等你餵丫呀

見到都覺得臭
都係唔割

M 血有基因，咁玩野？

Cls 不過g持

點解一個咁嘅post都有人留言
點解我又會睇哂所有留言

屌你老母
識唔識加慎入阿

唔睇都睇咗 不如諗下個bb叫咩名？
閘小小

白色恐怖

有bb架

Bam

咁大篤... 痰

我覺得係Dove

咪係 唔似既

我屌... but g持

....不......不割！

諗下都頂唔順

各有各餵
咩嚟大家諗下

??

真係好癲 但我欣賞你

正呀

好痴線

有白汁食又有茄汁食
閘大大好福氣

想奶

白膠漿啫
嚇我唔到嘅

屌
不過唔割

唔怕dna 比人知？

同一部閘機有冇機會受精

（閘）口爆都唔割！

閘近平？

白膠漿黎既JE 嚇我唔到既

咁大膽中出閘大大

一定你白膠漿

張飛會唔會有BB架？

屌你老母，唔割,但照屌你啊！

屌你白膠漿黎

你啲dna...

銀龍車飛

Fuck

用風險管理角度
玩屎應該安全過米青

慎入啊屌你

屌你老母

腥唔腥？

你講 係咪旺角
又係見到張咁嘅嘢攝咗喺部機度

以後唔坐黨鐵了

d飛好似會重用

遲啲可能連八達通位都有

唔好咁癲啦
但唔割

銀龍白汁飛

勇武精團

十一革命 撥亂反正

屌， 不割

隔住moon都覺得好撚腥

以後唔搭

嘩 我屌

燴芥末

好彩我已經唔撚搭鐵

一放張飛入去D汁就唧出嚟，好有質感

好想奶

香港好似無dna database

閘寶寶係林鄭同閘大大嘅愛情結晶品

屌巴打果然走在尖端

口爆閘機

巴打我想要

Disgusting but respect

慳啲啦你
一篤精就想我割

你哋好痴線呀

賀佢老母！！一齊著全黑翻學！

［外國大學gathering］有冇外國巴絲想搵一日一齊開party

屌 依世唔買飛 好撚多菌

格住個mon都feel到腥腥地🤣🤣🤣🤣

黑頭？！

不割蓆

隔住個mon都⋯ 我想嘔啊

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

非常無知一問: DNA係咪會得一半

隔住個moon都隱約聞到腥味

會唔會驗到DNA

未見過益力多咁𤇍

好撚正，核爆都唔割

打冷震

巴打我都想要返張

我都諗緊
依家張飛彈出黎都會聞下有冇茄汁味
但而家

利申，我果區交通俾黨鐵壟斷咗，返工真係冇得揀先搭

你咁搞.. 我飛算

閘大大要晒

發夢有人已經玩緊屎
旺角出閘位有廁所
肚屙屙到成張飛都係屎照出閘

噁心，但不割，哈哈哈

痴撚線
唔割

搽得咁勻循，係咪用手指糊開佢？

我屌你呀？

jeng

大哥哥…

你都儲左好耐下 咁濃既

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

好L痴線
再望一望你個名

巴打一齊屌

部機夠唔夠秤
巴打插入去中出埋，小心衰十一

屌你老母
不過我鍾意

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

白膠漿嚟嘅啫嚇我唔到嘅

唔多建議
尋日見清理嗰個都係後生仔
用返啲正常啲有效啲嘅唔好咩

擺明白膠漿
左上位置有泡

留一滴俾我都好啊

屌你咩

雖然好核突 但唔割

人造人

阿媽係部閘機

喺張卡到揸野既原意根本就唔係咁，依家啲人當玩咁
你揸啲精上去冇用不特止，比外國媒體知道仲極度影響外國人對我地觀感

食緊野屌你

好撚on9

有咩問題

正

白膠漿黎架姐

你個名

玩好大
但點都唔撚割

係無dan database
但點解要放比人証據？

cs lo

Jeng

安已不

屎餡糯米糍

我唔明點解會唔買優惠飛.....

不嬲都係㗎啦

屌，標題加返“慎入”2字得唔撚得？

好撚傑喎

樓主係整定先出街 定係出閘前先整

有無咁多精呀

屌你老母 慎入啦打句

屌你

想食 利申非基

嘩屌，一打開閘機嗰下，精味濃

心情好矛盾
唔割

不割。支持

雖然唔割，但

一入一出

巴打可以整一張比我嗎

牛奶

笑撚到仆街